芽莊招旅伴

小弟來緊9月29會到越南芽莊玩幾日，問下呢度有冇巴打都會呢個時間去，可以一齊去行下，食野同埋玩水上活動。如果又係獨遊既巴打唔介意既可以一齊SHARE間酒店房。

TG: hongdonald

I know u